---json
{
    "title": "Nokia 8: Đặt trước ngay, nhận 2 triệu với Nokia Fan - VienthongA.vn",
    "slug": "",
    "description": "Nokia 8 điện thoại cấu hình khủng giá rẻ. Công nghệ Dual-Sight chụp ảnh, quay video độc lạ. Nhanh tay Đặt trước ngay nhận 2 triệu trao tay, số lượng có hạn.",
    "layout": "nokia8.html",
    "permalink" : false,
    "version": "1.3.8"
}
---

